隨便係隻手度綁條白布就可以報工傷

【逃犯條例】陳恒鑌負傷見傳媒被質疑包紮錯 急症科醫生：唔合格

黎個人一定係撞親個頭所以傻左